食shisha食到癲..

有無手畜有chill開..🚬

咁曳？

有冇一次食兩支？

咁撚無聊

斬師兄去開lkf定tst

下 食水果仲實際啦

斬師兄咁能chill..💧🚬

5叫...

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

溝女一流

sushi就食得多
shisha未聽過wo

有無要換肺嘅心理準備